# Handleiding
De backend en front end werken samen doormiddel van express + node.JS.
Hiermee kunnen wij de informatie van de api doorsturen naar de front-end en verwerken met svelte.

### accounts
Piet@gmail.com <br>
pietWachtwoord

henk@gmail.com <br>
henkWachtwoord

peter@gmail.com <br>
peterWachtwoord